我唔撚明點解敢多人唔鐘意呢條女

又肥又得意

咁你快啲溝左佢啦屌 得個講字

樓主日日對住呢張圖打J

正

肥婆食完牛腩撩牙屎